[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(5)

中獎者請24小時內找數 唔找正契弟

整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守
13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得

17.Angel方加(鬼佬)

18.難分真與假～

19.屈Dee

20.屈Dee

21.屈Dee

22.肥隊長朗尼
23.屈Dee

24.淫賤筆能移
25.海灘男孩扮囧樣

26.淫賤筆能移
27.啊貓阿狗

28.大波小爾

Back up:
29.屈dee

留名

2

斷

謝費31巴

Post 1(續)
30.毒稚去偷歡

31.留紺

32.海灘男孩扮囧樣
33.射精王子
34.口德分紀錄人員
35.射精王子
36.Martial11
__
37.射精王子
38.淫賤筆能移
39.屈dee

40.可惜偏偏孤獨一個

41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee

2 射精王子
3 屈Dee

4 屈Dee

5 偽文西

6 屈Dee

7 偽文西

8 大波小爾

9 腦頑童

10 左手手指公
11 主人丫主人

12 大波小爾

Post2 12..
13 100%痴線婆

14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢

Hi

各位手足 係時候狂推

Post 2(續)
16 屈Dee

17 主人丫主人

18 炒冷麵

19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁
21 海灘男孩扮囧樣

22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁
25 hejhej

26 萬試萬寧

27 屈Dee

28 hejhej

29 金仔663

30 基因出錯

31 hejhej

32 個腦裝屎

33 2009

34 拉克絲

35 大波小爾

36 金仔663

37 個腦裝屎 (兒野依野儀夜)

38 Martial11

39 講下笑都唔得

13

14

15

歡歌follow咗小爾

你話咩就咩

小爾使唔使幫你頂番首

你好似問過呢個問題

我首首都全首又點計

Post 2(續)
40 講下笑都唔得
41 100%痴線婆

Post 3
1 屈Dee
2 金仔663

3 偽文西
4 鱷苓膏

5 流觴

6 一遺驚醒夢中能
7 鱷苓膏

8 黑色的眼淚

9 維他純蒸餾水

10 2009

11 留紺

12 當潮流愛新鮮

13 萬試萬寧
14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠

19 兼職陰陽師

20 屈Dee
21 這相貌從未討好
22 蘇梓我

23 蘇梓我

24 八兩金秀賢
25 屈Dee
26 屈Dee
27 我唔是假膠
28 八兩金秀賢
29 金仔663
30 屈Dee
31 嘟嚕嚕
32 哈姆你個太郎

33 毒稚去偷歡

34 嘟嚕嚕
35 拉克絲

36 兼職陰陽師

37 食兩嚿屎
38 放棄
39 爆隊_Fellaini
40 屈Dee
41 一遺驚醒夢中能

24

女神一頂20都ok

唱吧

頂一放工又開咗新po，仲有一首要找數

一首+1

Post 4
1 蘇梓我
2 拉克絲

3 講下笑都唔得

4 淡定瑜寶
5 狼仔

6 毒稚去偷歡

7 賭勿思仁
8 八兩金秀賢
9 講下笑都唔得
10 講下笑都唔得
11 賭勿思仁
12 賭勿思仁
13 大波小爾

14 挽歌之聲
15 ↓↓↓
16 蘇梓我
17 黑色的眼淚
18 唔係咁開心呀嘛
19 屈Dee
20 無強項亦未會唱歌
21 真·電話禁極刀

22 兼職陰陽師

23 萬試萬寧
24 毒稚去偷歡

25 hejhej
26 兼職陰陽師
27 Rider.

28 講下笑都唔得
29 毒稚去偷歡

30 大波小爾
31 八兩金秀賢
32 大波小爾
33 大波小爾
34 屈Dee
35 流觴
36 八兩金秀賢
37 這相貌從未討好
38 八兩金秀賢
39 真·電話禁極刀
40 屈Dee
41 Rider.

1001都計

係呀

樓豬先找為敬

唱咩好

41

合唱

真係中左
晏啲找數

又中

聽緊纤夫的愛

找數冇人理

再試下

hey

yo

四腳找得咁密

找數

上面話冇手

今晚先找數

男神無手點打飛機

75

3

ok

你頭痛嗎?

其實找完係咪真係會有人聽

返緊工喎....

放段乜都冇既試下囉

返緊工唱唔到

yes

聽到好辛苦個background

咁你聽住先啦
你有24小時

POST 左啦上面

邊度?

呢個咪係我囉

倒數

5

4

其實我想試下中

呢頁頁尾唔該唱呢首

哇屌

唱咩自己定?

唔俾POST舊野

賭巴你係咪女聲

今晚先錄

扯曬

淨彈琴ok

變左吹水po

再推

急口令
BTW好鍾意呢首歌

推

Hi 港女

推多下

好掛住你把聲,下個到你唱三字經

我愛陳奕迅

好彩找數冇中到

Me too

咁快到5既

班友人。木癲架

hi港男

rap talk三字經？不了

Lm

Rap talk 三字經,Rap極都咁醒
Yo,你係阿三

找數13 江湖天下

找數14 荷里活大酒店

找數15 大冬瓜

找數16 皆大歡喜古

找數17 肥媽味想天開

找數18 不可告人(呢首七情上面)

終於找完3個Post

新post留名

ol

早兩個POST見到唔知邊個岩岩過完生日

聽完想唱少你啊爸

港仔ok?

港仔講到好似大陸人叫我地咁

港你老母仔咩

149

151

我女神呢？

@大波小爾

小爾絲請入

叻叻

煩唔撚煩呀

Sor law

Meow

arrrrrrrrrrrrrr…rrrrrrrrr

lm

🐱🐱

抵啦

推個靚推

大冬瓜竟然無人聽

😼

因住 下個係你

黎了😽

留名！暫時好似兩首

😻

3首

暫時三首

計錯數了4😥

😿😿😿😿

萬寧巴都係靚聲之人

真係咁易中咩

連留三個

死唔信邪

係

😽😽😽😽

agger

恭喜

191

193

仲upload緊

大家話我用唔用變聲器好

五連開始
唔好阻我

又唔預我

係打機嘅絲

😈

賭巴…

好

聽巴打唱歌好過癮

好波

我都以為自己會中

我play 傳說。。。

Post 4 第26頁

喂 我唔係話你喎
做乜咒我

逝去的感情如何留得住

呵返絲打

咩文

lm 跟進

🐢

名既然係咁就練吓將唱歌變成強項

手機play唔到

推下先

🐸

play到喎

真係

luv u need u

🎼🎶🎵🎼🎶🎶🎶🎶🎷🎶🎵🎹🎹🎵🎵🎶🎶

damn

今晚找兩首

呢首好難唱

我知個Drop係vocal crop嚟但係我又唔想crop

🎺🎺🎺🎺🎺🎺🎺🎺🎺

又新post
會唔會推太快

▶⏩⏭

DJ
drop the beat
hey

又係你

Never gonna give you up
Never gonna let you down
Never gonna run around and desert you
Never gonna make you cry
Never gonna say goodbye
Never gonna tell a lie and hurt you

分明好想唱

下次玩下vocoder先

咪係囉

好想唱歌呀

等你

-9

你繼續推

唱無條件

伏已埋

😲

249

你中

中

???????。。。。。

twice po推得好慢

無咩新野係咁

找

中伏排行榜(截至POST4):
屈Dee 21首
大波小爾 8首
八兩金秀賢 8首
講下笑都唔得 7首
兼職陰陽師 6首
毒稚去偷歡 6首
射精王子 5首
賭勿思仁 5首
蘇梓我 5首
金仔663 4首
hejhej 4首
海灘男孩扮囧樣 3首
嘟嚕嚕 3首
拉克絲 3首
萬試萬寧 3首
明年今日 2首
淫賤筆能移 2首
主人丫主人 2首
燕麥片 2首
個腦裝屎 2首
Martial11 2首
100%痴線婆 2首
偽文西 2首
鱷苓膏 2首
2009 2首
留紺 2首
我唔是假膠 2首
爆隊_Fellaini 2首
一遺驚醒夢中能 2首
黑色的眼淚 2首
唔係咁開心呀嘛 2首
流觴 2首
這相貌從未討好 2首
真·電話禁極刀 2首
Rider. 2首
我愛林寄韻 1首
頭七哥 1首
沒有歌 1首
釋迦犯白 1首
阿榮 1首
這相貌從未討好 1首
六四誰守 1首
覓書生 1首
認你做老母 1首
Angel方加(鬼佬) 1首
難分真與假～ 1首
肥隊長朗尼 1首
啊貓阿狗 1首
口德分紀錄人員 1首
可惜偏偏孤獨一個 1首
腦頑童 1首
左手手指公 1首
凍檸茶多甜少冰 1首
炒冷麵 1首
基因出錯 1首
維他純蒸餾水 1首
當潮流愛新鮮 1首
百香果綠茶加珍珠 1首
哈姆你個太郎 1首
食兩嚿屎 1首
放棄 1首
淡定瑜寶 1首
狼仔 1首
挽歌之聲 1首
↓↓↓ 1首
無強項亦未會唱歌 1首

射精王子係咪無找過

好呀

你 何以始終不説話

6+5=11

我排第二

誠實

我同小爾絲合唱8首

你呢個post中左5次?
有望破我單post紀錄

好似係上班個

71

72

快！

自隊一首

我今晚同frd子食飯 叫佢哋一人一首先

係做咩啊

無理由架，我跟住頁頭個post4黎改，無理由加漏咁多

中左

仲諗住唱

同你都ok

過癮

唱啦

我好似有兩首未找

Post4中左六次

錄好哂先一次過up

291

293

買咗OTG線

可以隊隻錄音咪落電話了

少理阿爸 - 公公龜頭痛

比個機會我唱歌

唔中

係咪認契弟就唔洗唱

Hi，我在lol等你

好正

切勿吝嗇正皮

快d中啊你

hi 契弟

集氣

1

從來沒我份

not me

321

322

五連開始
1

你地好快

無事嘅

又推下先

fake到自己

下次再fake過

又黎食花生聽歌

Post3 37 放工嚟找數

338

339

巴絲們有冇英文歌推薦

340

father and son
睇完galaxy 2之後好鍾意

ylivs - someone like me

又到頁尾

推得咁快

頭先去聽左 啲旋律幾正

有冇機會

好彩

推你老母

推
我要中

其實真係幾難中

好撚勁

絲打唱歌氹我訓覺ok?

個曲風變得好快

我都覺，要搶架

冇人玩
推下先

12

10

9

8

好聽

又要凖備

搶啊

1分01個下射左

搶到冇？

中埋

小心

屌呀 射都要中伏

搶唔到添

好悶

冇機會中

冇人玩

自。hight

Go

來吧聽歌吧

YO

就快

YAYAYA

想唱就唱啦

又倒數

6

比個會我自隊

400

找左了

可以再找

屌痴撚線

想唱都唔係咁易架朱主席

搶極都無

有冇人打lol

新手廢事雷

hi

我地都係

問咗兩個po都係得我同毒稚巴打咗

7

冇事

準備

比個機會我自隊

來吧

頭先明明仲有3個

唔好睇回覆數呀
唔準架

garageband 勁姐

ok清啦

輕輕一推

加油

順便推一推

幾時450

係咪可以一日推夠1個po

大家都食緊飯

445

仲諗緊點解無人

想執雞

俾我得唔得

搶

搶到無？

nice

恭喜恭喜

佢地去左打機

未放工

拎去

未中

試吓中唔中again

冇人出聲

旺角食咩好

比D意見

譚仔

笑

咁唔洗去旺角啦

呢次唔計

契弟就嚟找數，等陣

睇清楚邊個中先

Pro

點會唔計😏

好刺激

找數#25

會唔會冇人聽

好好J

人呢人呢

試下連推先

刺激

500

屌

我又黎啦

連左wifi 攪到慢左

扮咩

做乜自己搶完又屌自己？

今晚找數

你都好J 之前有聽

我489果陣打
點知連左wifi
出慢左

多謝絲打

屈dee找晒數未

好似找曬

放個工就多咁多 大家好積極

齊齊練歌

推到人仆街

524

伏人

526

唔好突然插入ok？

push

柒頭

得閒推一推

我食兩舊屎

找住一首先：小肥-十二年沒有冬天
好崩
首三字經好高難度搞搞

Btw有冇人好鐘意喺街唱歌

正

唔敢

好聽就話姐

我都唔敢

又差唔多係時候伏人

550

等你中

你就想

549黎多次

有冇咁準啱啱先入黎打算推po

好眼訓聽朝去見工要

找數先

Post 4 第26首
說好的Vocoder

係呀首歌係我唱架
都無人聽嘅

係post 4 #500

趁仲有排 推推先

希望唔好takedown我啦

其實點知幾時係最後個個？有時5有時10尾

我又玩

我都想知

唔好知唔好理，係你嘅就係你，避都避唔開

截胡

以為係你

我錯了

推到1001

冇人聽

好似一段時間冇整合 召喚op

我成日特登兜遠啲靜同冇人嘅路一路行一路唱 嘈撚住哂

啱啱又唱完 喉沙

笑左

冇k唱就要咁樣

找數post5 18頁

成日搭lift特登等自己一個搭
跟住係入面大大聲唱

屌我都會😂

仲有3個

有同志

兩個

但其實出面聽到好大聲

呢個係基本 有人入嚟會睥鳩佢 阻我表演

我明有咩感受啦

話時話巴打係咪想聽我玩Vocoder

找數 post4#875

我驚啲實q姨姨見到我喺入面唱歌

唱完之後出lift個下點扮冇事係一門造詣

Btw夜啲有冇人打機

打咩機？ 我呢排玩開Splatoon 2

係lol 上個post講到而家

上個post 追甩咗

話說我想自隊一首 但係我把聲好難聽 費鬼事出醜

小爾

黎啦

隊啦
我唱歌咁撚難聽都衝出嚟啦

隻貓

又想搞我隻貓

多謝

你玩電音就話啫 我連呢樣嘢都冇

喂 hi

ho

hihi

勇敢

連登suicide squad

照去馬啦
又冇人會笑你

沖沖涼 聽下自己把聲先

又想比我強佢

整合呢

rap 收唔收貨?

推下po

ok喎

suicide

你有freestyle嗎

650個條友負責啦就

646

47

架LIFT離開左1樓開始唱

等你阿巴打

啊..............................................................

有無咁準

post 3 #13 找數

互粉互讚

慎入

幾好聽啊

我都覺

係咪唱咩都得架？

係啊,一係你出曲我出詞整返首

co-op 正

sure

整合呀巴打

走音

呢個係post4 1001

中675我po自拍

點解你哋會download到SoundCloud, 用apk?

喵

真係咁好彩咩？

我用網 再唔係用vpn轉區

諗住會中

點解又係我

OK thx 巴打

專心打機啦

你太唔好彩了

幾時先可以中

如果我中咗我唱副作用大家點睇?

瘋狂單機就可以

嘗試25連

開到5

邊有可能25連

嘗試下無妨

25

或者你而家自隊lor

23

22

冇啦

我咁後生唔會係我嘅

hahahaha

恭喜曬 快唱

咁 我揀揀歌先

轉區
我用電腦錄

新手想join

仲有兩下

一陣自隊囉

一下

好 下個到你

見有新人推下po先

快推到我仆街

好似通常講on9野都會中招

可

突然停左既

go

中我啦掛

伏

係你啦！快唱

中伏呀嘛

我一路整合緊 等新po先一次過放上黎

玩命先

我見到自己724既喂

跟機玩命

你冇中呀

HA

盲？ 快唱啦中咗又唔找

臨訓一推

你呀

整合

Post 5
1 怦然心動
[url]
會唔會冇人聽[/url]
2 百香果綠茶加珍珠
3 公公龜頭痛

4 不苟言笑
5 無強項亦未會唱歌
6 八兩金秀賢
7 萬試萬寧
8 八兩金秀賢
9 金仔663
10 金仔663
11 兼職陰陽師
12 葡醛內酯
13 程輝
14 Rider.
15 講下笑都唔得
16 六四誰守
17 主人丫主人
18 狼仔

19 假膠
20 當潮流愛新鮮
21 拉克絲
22 100%痴線婆
23 怦然心動
24 狼仔
25 哲別

26 賭勿思仁
27 流觴
28 Jokerz_Babasha
29 講下笑都唔得

我已經有3首 都唔知唱咩

。。屌 冇啦啦推咗快做乜鳩

感謝

唔只

我找左先

5首 屈巴2.0

比啲歌嚟唱

貼舊野ok?

夜D找
唱咩歌

就無條件啦

腎仔please

想聽國腎

我8首

聽左某巴打嘅歌之後 感覺戀愛了

黃金入球

以前錄定

係呢個唱歌post出現過既唔當找咗數喎

我要歌 唱乜好

兒夜姨野以夜儀野

今個post完全無事

留返啲機會比你地,我推到兩野你地自便

尾二

尾

訓前一推

好似幾好玩咁wo

咁好玩 快啲找數

啱啱錄咗 不過唔到自己嗰關 我delete咗

諗下唱乜先

啱啱774嗰陣靜撚咗

大家都唔想中伏

個個都中伏唔通個個都想中伏咩

少咗好多人

其實正常人都唔會中伏

邊好玩

好多人都專登中伏呃歌唱
好似我咁

我都係

中左唱咩歌好呢

我比人伏鳩左

mark定個位先！～

鳩嗌 不了

等我黎算啦

好啦

勇士
原本我都想自隊

打算唱咩

諗緊諗緊

煎熬

呀 火炭 麗淇

中左就自隊 rap god la

諗唔到唱咩 做契弟先

如果我中左就唱煎熬

我再中就唱多首OMFG

找數#675

清唱

有幾位巴打話聽完你唱歌都有呢種感覺

比我啦

就返到

係我呀

I'd never let you let me go

哈

成班爭住自隊

真係中

佢地係咁

找矖數可以食花生

哈哈

LOL3排中
想打自加Lihkg_t

找數找數

利申我好雷

一齊打機

話咁快又1001

推緊嘅都唔知有冇10個

我要隊rap god

40

我每晚都推

42

44

45

唔係799咩 點解咁快變咗836？ btw終於完成我地獄音Running home to you

46

半夜三更冇人玩我就唔信會中

唔中！

咁快手啲擺咗條link 唔知點解有壓力 畀我喺廁所唱嘅差咗好多

中伏

有冇計自己仲有幾多首

幾好聽wo

第幾次

兩位數

仲諗住會係我中

負責整合嘅巴打我28頁

咁講即係我果關太低喇,乜巴打咁侮辱我

屋企人未瞓唱唔到

我一大朝早起身唱

乜咁快又就黎爆po

預備整合

唔好咁樣 你都唔差我聽左 大家唱歌求開心 啫

一路update緊啦

thanks f31巴

不如下一個唱香港地

爆隊轉左27號好耐啦

你唱

繼續做胖虎找數，反正冇人聽

咁你找多次啦

好彩咋屌！

找多條thanks

嚇死

找數都要中

找數都有大學問

我都係講下笑,係介意就唔會喺度玩啦
最重要係我知道呢度for搞下笑,唔似家母...成班勁難聽喺歡歌圍爐,日日比魔音轟炸

我有小小想喊

其實唱定多一首等中

點解呢巴打

你嚇親我 我等你中

中左21次啦,要抖啦

我把聲連執都執唔到呀

我第二多

留伏

99

唔中可唔可以唱歌

As you wish

得啦你可以攞正牌唱了

恭喜你

中左啦

你都中咗啦

又有新人

自隊

有無人會唱大戲?

夜媽媽彈住結他好想唱 而家錄

唉

而家係點都要唱

唔識

一瓦葉~輕~舟~去

如佢所願

GTA唐人街戰爭開波嗰一段ok

我都係識好經常電視電台聽開果2句

Across the universe 得唔得?

今晚推爆佢

一定好撚好笑

exciting

終於無入波

恭喜巴打

#926 ???

子瑜

係喎無左嘅

有BUG 明明見到926

小心個post會壞,好似話bug黎

你925 926兩個踩咗

38頁睇係無925
碌返前就係無926,好靈異

wtf

壞左會點

準備開po

超級霸王電影彈！

啱啱我想唱never gonna give you up Rickroll 曬你哋, 不過佢嗰把聲太難唱 放棄咗

聽聞有個女團post某一頁好似成page crash左,要下一頁先睇得返

你中啦今次

Who's the boss?

You

you

That's right!

中中中

黎緊幾個post堅決唔中地雷
自己睇到個List都嚇親,比你地中返咁上下我先再玩

嚟啦6嚟啦

I'm gonna Rickroll y'all tmr

極速找數

屌推得好快

推爆佢

推到1001就唔再推了
默默食花生

下個post唔玩都吹下水啦,頁頭講下野唔會有事喎

盲協!!

啱牙

好驚中

點會咁易

點會

喇野

恭喜呀

屌我長氣啲都死

話嚟就嚟

冇事！

我打字慢

邊個會做Final boss?

爭啲姣婆守唔到寡

中咪中，怕佢老味

嚟啦

999

打4個字都係快你3秒,如果打多幾粒字叫佢吹多啲,我已經中左

989

Final Boss 邊個做 我唔做你要做

睇錯 989

1000

口不對心你最勁

995

半夜反而多咗人嘅

10000

玩命